記錄一段立場姐姐訪問示威者的對話

立場姐姐訪問入黎救4位義士既妹妹

問：你地上黎係做咩
答：我地大家決定一齊救4個義士走
問：你地唔驚咩，距離12點死線仲有10分鍾
答：我地呢到全部人都好驚，但係4個義士一定要救，驚都要去做，更加驚既係聽日見唔返佢哋

立場姐姐即喊

2：20

我地要準備好聽日既輿論戰
大家 共勉之

push

sor錯手負皮左 sor

多謝立場新聞

立場姐姐

【失敗主義撚過主】我地無失敗，只係未成功

哭了

好感動

推 呢班全部都係我屋企人

推

又喊左 今個月喊左好多次喇

成日都搞到我男老狗流眼淚

大家加油

有冇立場姐姐既相？

Respect

今晚啲po喊死人

整喊立場姐姐

推，文宣!!!
感動到痴線

相你老母

立場姐姐走嗰時嚇到喊

去現場睇

屌 原來同樓主條link一樣

喊左

我看到人性

佢講野幾正

手機mon細 包容下我 己經重覆係咁禁番正評

一定要支持立場 一齊課金

整喊立場姐姐，再整喊埋我

痴撚線 男人老狗忍唔住喊左

其實你真係唔使講出嚟, 無人care你錯手定順手

睇live 即刻喊左出黎，輿論嘅嘢顧唔到咁多，明嘅就明，唔明嘅點講都唔明，唔想明

喊到仆街

喊撚左

人性的光輝！

唔好話記者姐姐 我睇live都喊到仆街
好感動呀

Assemble!

一定要推

[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

一齊走！！！

睇撚到喊
我更驚既係聽日睇唔到佢地4個
聽把聲 16歲都唔知有冇既妹妹
比呢到大部份人更勇敢

睇完，喊咗，多謝立場新聞

Push

今次記者朋友都好好

呢個po一定要推，比更多人知
聽日輿論戰既關鍵

我冇膽衝入去，請救人嘅咁多位受我一拜

感動

有冇人可以cut出嚟
再share出去
輿論戰需要大量咁樣嘅素材

立場姐姐我愛你❤️

推 喊咗

忍唔住

好感動！！

癡線ga

佢唔走，我地唔走，不割蓆！ 義士們加油！

推！！！

記住一個都不能少

男人老狗喊左

大難臨頭，香港人面對十年監禁！ 都要齊上齊落你們真係好可愛

淚已流 一個都不能少！

屌、我男人老狗都咸咗。

今日遊行行過都有拿d錢塞落立場新聞個募款箱. 得十幾二十人團隊既新聞社 有血有淚有人性. 佢地真係需要香港人支持.

聽到一把咁天真無邪既聲去講呢短說話真係崩撚潰左
究竟呢個係一個乜野政權先會令到呢班後生仔女願意咁為呢個社會付出

扣返一個負皮咁去評價ok?

香港人就係有情有義
為年青一代感到自豪

喊咗

屌睇緊果時喊到仆街香港人真係好撚正多謝各位義士既互相幫助同努力，比我地睇到一個咁美好既香港

屌你老母咪撚POST出黎啦

男人老狗睇字都喊撚左

勇敢既妹妹，多謝立場記者

男人老狗睇完喊到收唔到聲

我愛大家
多謝大家

hugsssssss 希望大家課金比立場！！！！

我都錯手負皮你啊屌你

香港人真係好齊心 我愛香港人！！！！

睇字都想喊
唔敢係車睇片

妹妹

咁你識做啦 課多次金比立場呀！

今日現場課左
立場姐姐加油
支持立場打贏六八狗

走！唔好塔紅van
依家逐架搜
無啦啦屈左幾個男人暴動拉走左
毒果立場Live緊

PoPo死全家！

好

Proud of you guys

多謝立場，睇片喊爆

聽聽下分唔清立場姐係跑上跑落氣喘, 定係飲泣中, 把聲震震下....

我都忍唔住 眼濕濕

香港人

p

老婆好野

越黑暗既時刻，越能看到人性的光輝

香港人加油

立場好波
雖然之前唔係幾鐘意你地老細
但今次真係贏盡掌聲

喊到痴線

贊成打輿論戰

同藍絲宣傳方向：
今次佔領係警方策劃的。10點聲明晏就5點就拍起咗

同中立/淺黃宣傳方向：
示威者雖暴力，但只係針對死物；反之藍絲集會有打人，打到15歲少女爆鼻骨，影響嗅覺同日後發育

示威者雖有塗鴉，但大體上愛護公物

字幕版

support 立場姐姐

對唔住 我8點幾太累走左...

係喊 佢有索鼻水聲

Dllm 睇到喊撚咗

唔好講到立場好撐我地！
會令到立場好危險

屌 眼濕濕

屌你地
一個都不能少啊

香港人全球最高質民族，沒有之一

真 催淚彈

又喊左

你班衰鬼...

唉

癡線

一睇就喊到仆街

有字幕版本

唉 好唏噓

推 我覺得要做埋多英文版
呢個訪問 好重要

我去問下文宣D人先

認同 有冇人整英文版？

班黑警問完立場姐姐拎記者證再拎身分證，仲問有冇學生證想點

貨真價實嘅香港人

睇一次喊一次

可唔可以整長少少 全部突然返黎嗌一齊走嗰下好touch.

如果有人可以翻譯成英文我可以剪片

立場高質

睇到我都有d想喊

香港人一個都不能少
知道義士出左黎 心都安落啲

男人老狗比佢哋搞喊左

無論聽日D人講咩都好 我地都會支持你地

咁樣係暴徒咩
政府我屌你老母臭西！！

立場姐姐 有血有肉

成個post睇到阿叔我眼濕濕
吖你就衝出黎柒搞串氣氛
同d立法會撚屌㩒錯投票制有乜分別啫
你掛返個p牌先啦屌

去到今日仲喺度問相，你當以前出膠post輕輕鬆鬆咁啊？大事大非面前尊重下人啦清。

多謝上去既戰友
多謝立場姐姐

推香港仲有希望

有辦法聽到唔喊咩

立場姐姐
女仔

把聲好好聽

點解今日香港要咁淒涼

我都喊左呀屌

要睇片先得呢段

因為建制派同一部分不停出賣香港嘅人

想問個4位係咪已經安全？

痴L線，呢D就係香港精神！

男人老狗睇完都想喊

姐姐

希望有人翻譯兩條片俾外國睇,我知可能冇用...
但係我都想外國人睇到香港人最善良一面
立法會死士留言

拯救死士者的回答 (2：20)

因為裏邊四位死士被抬走，出邊d人先唔會死守，大家先可以安心撤得咁快，先唔會造成嚴重傷亡。謝謝那幾十至一百位入立會救死士的朋友。

姐姐好高質

推
多謝每一個守護香港人的人

由69開始做既所有野都係蝴蝶效應

推 多謝立場多謝大家 我好愛你地
另外好重要 準備好聽日既輿論戰！！！

睇到喊左出黎
好傷感
作為一個人 係人 點解呢個政權可以做出啲咁嘅野傷害呢班咁善良嘅年輕人

感激立場新聞 香港好需要每位盡責公正嘅傳媒

重課立場

推 一定要翻譯 呢2條片 好重要

姐姐把聲真係好好聽感動

好滾動呀我愛你地

我唔講都冇人係我負皮啦 身體力行支持左立場

推。

屌真係狂喊 啲淚水狂biu出黎

真係忍唔住喊咗。。

好快有英文版

我愛你地

辛苦了

呢啲先係真正嘅香港人

條片催淚過催淚彈

睇到係咁喊
感謝你地
好勇敢好無私嘅愛

亦好多謝立場新聞
記者辛苦晒，感謝

立場姐姐一熄咪應該同啲妹妹仔一齊喊到仆街都似

😭😭😭proud of hkgers

我咁大個仔第一次喊得咁勁

無去游行都可以係呢到課畀佢地架
幾百蚊都好